switch joycon問題

頭先唔小心跌一跌部機 發現switch joycon個L鍵陷左入去 按左都無反應 想問下自己拆 整唔整到嫁？
有冇巴打試過？

由跌左落地嗰一下已經完左